鄉黑火魔法

忽然諗起，其實鄉黑一早識火魔法

就係天水圍狗屋射煙花

話時話到底買堆煙花上前線對住堆狗射有無得諗？定係運輸方面有啲難搞？

冇殺傷力
淋聖水仲好

（斷估）出到深水埗都放到，量少嘅話，運輸應該唔成問題？

呢個容易誤中民居

喺第一排對住啲狗平射喎，應該無咁易？

仲講呢啲

如果有既話, 用黎多謝飛行服務隊

你走去前排同d放tg狗講

支持

又係左膠夠啦夠啦

屌咪戇撚鳩啦，有煙花鋤撚緊
與其係咁不如水魔法同火魔法部件？俾狗咬上庭仲有得打
仲有取得渠道呢，水魔火魔都係合法，一陣狗狗放蛇點？
樓主係唔係靠害？

係咪講緊1942?
有都射直升機啦

點買

取得渠道的確係一個主要concern，不過啲村佬過時過節都大把煙花放，我諗係有啲方法，可以再研究

無撚野呀？攞唔到命又唔會斷手斷腳
陣間辣到一忽肉班狗咪又放大個傷口攞黎大事宣揚

而家同狗玩緊既係鬥士氣遊戲
任何Action都以雙方士氣為考量
任何一方扣到士氣值為負，運動完結
要用呢個角度去思考同狗隊既角力

冇殺傷力

「陣間辣到一忽肉班狗咪又放大個傷口攞黎大事宣揚」

咁即係要點先唔會比狗大肆宣揚又可以扣士氣？要「斷手斷腳」先得？咁家下啲攻擊唔斷手斷腳又係咪唔啱？

唔識窿路，有我都想買

要理解下點解有時狗會宣揚受傷有時唔會
佢地正正就因為士氣既考量
毅進人士做狗既目的只有一個就係為錢
少少傷大事宣揚目的係造就班狗覺得「哦，就係咁咋？」既無後果心態（例子：仆街當燒傷）

而好多時較嚴重既受傷情況例如被私了既休班狗
、比鏹水淋佢地反而唔會Po 真實情況
因為受傷太重比班毅進人士見到佢地會怕
「喂大佬你話我地做咩都唔會有後果我先咁落力咋，嘩屌而家佢地會反擊重要傷咁重你出埋我份」

所以我地打既係士氣戰
未必要死（殺到當然最好）
但一定要重傷
要傷到佢地唔敢出聲
傷到前線狗怕為止。

士氣戰呢個原則我同意。

由上而下會安全啲
但係逃生路線同地理位置限制太大

對手係狗既話我地打既係
士氣戰

入手唔知邊度有

黑魔法+火魔法

呢個就有用喇

打飛機

喺正個人身邊爆應該都傷

空降法術

一粒三百蚊椰子頭直飛都夠玩啦
呢d 煙花真係要搵錦田元朗手足

以前返新界 d 叔父係大陸直接攞落黎 依d 要問住圍村 新界手足攞啦

炮仗仲好玩

得罪一句
上次我地冇甲都冇咩大傷

對家有甲煙花對佢地講真係當維港煙花會
重要運送易比人周到

tui

殺傷力仲低過雀巢咖啡
畫面又核突似恐襲

得鄉黑先會咁蠢

有諗過
上次係咪因為無近距離爆
利申唔喺現場

近排暴政幫手清潔連儂牆舊post，係時候要update下資料，
加多啲鄉黑射煙花、放炮仗，
貼多啲黑警蒙面掟汽油彈，
暴政同黑警公信力翻唔倒身。
記得先用油漆寫平反六四係底再貼。

果支唔係bazooka,煙花會有幾高

其實煙花都系士氣打擊。
無乜殺傷力

射到落草叢著火就好麻煩

個人唔建議

水管 打邊爐石油氣

5th of November 我想睇煙花滙演
唔知嗰日有冇人放呢?

火魔法都合法？

我覺得如果班狗衝嗰陣
放煙花(特別係嗰種閃粉渣渣聲)應該會好有效 班狗套裝係冇聽覺保護
佢地冇可能夠膽衝

不過點樣入手
同埋點樣控制 唔傷到記者同埋圍觀嘅人又係令一個問題

冇攻擊力但係可能有嚇到既作用

正

上次旺角IED做得幾好，係威力未夠咁解

射高少少先啲記者同街坊應該會識走掛

啲防暴狗走得咁慢可以慢慢射

佢哋有係因為班黑警同佢哋狼狽為奸

你用煙花射佢，佢咪開槍齊射你
你要企前排射實比人當靶，鬥射輸緊

咁即係唔升級得武力？

最理想就係平射
班跑緊嘅狗嗰度或者前少少爆
射高d根本沒作用

除非前排手足幫你開盾陣傘陣擋子彈，就有得諗

運輸同埋周到100%入硬罪，鄉村咁多年都係玩偷雞

如果咁我見議拆晒佢拎D火藥做大炮

汽油、玻璃樽、毛巾、火機
你分開收藏犯乜嘢法

火魔水魔可以一擊脫離，煙花你要keep住放等佢燒盡，有掩護咪有效果

班狗衝鋒嘅時侯開唔到槍

所以煙花喺對侍嗰陣冇乜用 或者主動衝鋒都冇大作用
但係喺撤退嗰陣就好有用

如果控制得熟
會比火魔更有效

唔好淋屎水，更加唔好淋慶慶地既屎水

煙花緊係買嚟射宿舍比狗乸狗仔狗女近距離睇煙花匯演

士氣旺盛覺會吸引大家堅持落去
持久戰除左減少手足被捕
就係要保持住我地大家個鬥心同決心

又得喎

聖水攻擊力第一 但易tk

想用水火箭對抗

可以搵野固定枝煙花點完火就行開

都係一個應用方法嚟

因為有人驚波及近距離撚狗果啲街坊同記者，所以我話第一炮放高啲嚇走佢地先

呢度仲未有人提到

火魔除非你直接命中冇裝嘅狗 否則對狗既傷害有限 多為震懾用

但係煙花 除左有震懾之外， 佢喺d 狗耳邊或者附近爆 係會對狗嘅聽覺造成永久損傷
喺接近距離到放 亦會對狗造成燒傷

行最前一野車埋去應該好啲

其實都係掟嘅人嘅問題火魔都試過差啲tk

應該咁講
會好容易咁誤中民居!!佢地會好驚啲車會被燒爛!!絕對唔好試!!!

火魔合法都up得出

用精神魔法好D，晚晚深夜係狗屋門口播夜夜纏綿

班狗就算點重防禦都好
佢地落街清場 係冇可能塞住隻耳
即係話佢哋既聽覺係最脆弱

或者錄音，我死得好慘，變左厲鬼，黑9落黎陪我地

聲魔法

其實家下啲狗都唔洗犯法先拉你睇得出你咩料已經可以拉咗先

一鋪sir你賣？

餐刀，觀星筆都係攻擊性武器啦。
睇隻狗想唔想玩你囉，唔好彩遇到隻燥底狗咪拉你玩足48

唔係差D, 直頭試過中撚左記者

可以出合體技：
先掟魔力藥水
再遠程發動魔法

兩個好處：
施法同發動分開咗 施法者唔驚魔法反彈
施法時怪物未必意識到被施法 發動嗰刻直接殺佢地措手不及

why not both

射去狗屋，燒唔著都嚇餐死

已經好耐無見過聖水魔法出現

持續施法+低殺傷力
如果為左睇完覺得爽既另計

持續施法果個唔難解決
放煙花都係固定一個位點完火就行開架啦

作用應該不大

所以都係要掟準啲而唔係叫人唔好用遠程攻擊

值得一試

詠唱緊

旺角之前都有手足用煙花魔法但冇咁勁

而家發得夢都唔係諗鋤唔鋤得入，而係諗捉唔捉到

鋤你唔入咪將你變浮屍囉

我諗要成紮煙花齊花先會可觀啲

無損傷

就係入真野

有真野我都想入就係唔知點入先退而求其次

其實煙花比你想像中無殺傷力，特別佢地full gear

呢d難控制既野最好真係冇成本先玩
係前線玩好易tk自己人同好易比狗槍擊

唔知點解鶳個陣冇人用聖水
0防藍絲同便衣狗中聖水應該死撚硬

有得煙花即係有火藥啦，有火藥就玩其他都得啦